Task 1
I'm ready to learn about encryption
ANS - No answer needed

Task 2
I agree not to complain too much about how theory heavy this room is.
ANS - No answer needed

Are SSH keys protected with a passphrase or a password?
ANS - passphrase

Task 3
What does SSH stand for?
ANS - Secure Shell

How do webservers prove their identity?
ANS - certificates

What is the main set of standards you need to comply with if you store or process payment card details?
ANS - PCI-DSS

Task 4
What's 30 % 5?
ANS - 0

What's 25 % 7
ANS - 4

What's 118613842 % 9091
ANS - 3565

Task 5
Should you trust DES? Yea/Nay
ANS - Nay

What was the result of the attempt to make DES more secure so that it could be used for longer?
ANS - Triple DES

Is it ok to share your public key? Yea/Nay
ANS - Yea

Task 6
RSA - Rivest Shamir Adleman
p = 4391, q = 6659. What is n?
ANS - 29239669

I understand enough about RSA to move on, and I know where to look to learn more if I want to.
ANS - No answer needed

Task 7
I understand how keys can be established using Public Key (asymmetric) cryptography.
ANS - No answer needed

Task 8
What can you use to verify that a file has not been modified and is the authentic file as the author intended?
ANS - Digital Signature

Task 9
I recommend giving this a go yourself. Deploy a VM, like Linux Fundamentals 2 and try to add an SSH key and log in with the private key.
ANS - No answer needed

Download the SSH Private Key attached to this room.
ANS - No answer needed

What algorithm does the key use?
ANS - RSA

Crack the password with John The Ripper and rockyou, what's the passphrase for the key?
ANS - delicious

Task 10
I understand how Diffie Hellman Key Exchange works at a basic level
ANS - No answer needed

Task 11
Time to try some GPG. Download the archive attached and extract it somewhere sensible.
ANS - No answer needed

You have the private key, and a file encrypted with the public key. Decrypt the file. What's the secret word?
ANS - Pineapple

Task 12
I understand that quantum computers affect the future of encryption. I know where to look if I want to learn more.
ANS - No answer needed

